Čau NN ! 
Já VB teď v NN AA Vf , a VB vyborně proto , že Vf je vedle NN tak tam VB skoro AA NN . 
Blízko VB taky NN ktery se VB " NN " a tam VB AA , a VB hodně NN a Vf AA NN . 
VB tam a VB asi třikrat za NN . 
NN VB , že NN VB za 5 NN , ale VB AA a AA NN a Vp VB Cl AA NN a VB že , to VB moje NN ! 
Ona je VB NN . 
Vi se hezky 
NN 
